痛。。真係好痛。。。。

咬親條脷

。。。。。。。

屌你老母

唔比

抵撚死

有無遺言？

屌你

幫我報仇

樓豬

廢能到😂

好 一定打撚爆晒你啲牙 幫脷仔報仇

我：😧😧😧

究竟咬親條脷定踢到腳趾痛D

俾蚊咬lin頭仲要r損埋至痛

女人最痛

其實毒撚一個最開心

on9仔

係剪咗柒頭後悔嘅痛

正確

隻揪啊？

出嚟隻揪

好

癲夠未？

你係我粉絲？

你噏乜鳩？

連小妹舊名都講得出
唔是暗戀我就是緣份

你小妹妹有名添㗎
叫癲夠未

咁趣緻呀

= = 好能低汁
請你走

咪能用古老符號
你估你仲用緊msn呀？

-.- 你依家用緊嘅文字夠古老你唔自創套新嘅出嚟

樓煮好波串到應一應

好能有智慧

吾所謂統
古爾母

你係咪每日都自己同自己講嘢？

須得鶯燕屏上舞 方得玉龍獻瓊漿
若然圖種雙皆空 休怪吾等肏汝娘

today liu左好多nose shit 黃黃綠綠地 用黎送beer 1流

要圖又要seed？
你個鹹濕仔.jpg

55

西迷？

mud